# Автоматизация процессов жизненного цикла программного обеспечения

Задание: Разработать приложение в соответствии с вариантом задания.

## Вариант задания (собственный) - TelegramBot

Состав репозитория:

* Техническое задание

* папка со скриншотами

* приложение bot.py

* файл readme.md

#### Лабораторную работу выполнили студенты 191-351 группы:

* Сидякин Василий Денисович

* Новикова Юлия Олеговна


#### Предварительная настройка бота для работы

Установить библиотеку telebot:

* pip install pyTelegramBotAPI

Бот запускается локально, но при этом, пока он работает локально, им могут пользоваться и другие пользователи. 

Для того, чтобы запустить бота, нужно запустить файл.